★AI 會否有個人喜好？

例如

alapa A戀腳
beta b 愛AV
gamma c Gay

愛游B

其實我係AI
我就係AI愛游b嘅例子

我個ac係ai 有狙擊會員功能

虛擬Youtuber絆愛

痕仔個頭...

樓上三個痴線佬

AI游b

游b愛痕仔呢種髮型

撩鼻孔啟動

腦魔都剪囉
可以埋到游b身
不過要扮到似it狗
游b love IT

奶腳叉電
奶力發電

腦魔唔好再j人啦

Not IT狗
游b唔like

why?

U want me to J欣宜